各位上到大學有咩目的或者目標

搵hall雞

配種

quit u

踩下之前咒我入唔到u啲仆街

中學考ielts
我考7.0，覺得失手，決定重考
個仆街考6.5，覺得我考7.0都重考係想懶勁

hi依家我讀hku，條仆街讀poly水泡科

所以呢

隱藏自己做過IVE仔嘅事實

出到社會將生存變生活